วิดีโอ
วิดีโอ
ดาวน์โหลด
ซิ
ส
โก้
รายงาน
ระบุ
ธนาคาร
อุตสาหกรรม
ถัด
เปลี่ยนแปลง
สู่
ยุค
ดิจิตอล
ซิ
ส
โก้
รายงาน
วิจัย
RoadmaptoDigitalValueintheRetailBankingIndustry
ระบุ
เปลี่ยนแปลง
อุตสาหกรรม
ธนาคาร
ยุค
ต่อไป
กำลัง
ใกล้
เรื่อย
เปลี่ยนแปลง
เหล่านี้
โอกาส
ธนาคาร
สามารถ
จับ
เอา
คุณค่า
ใหม่
newvalue
สร้าง
มูลค่า
บริการ
ตนเอง
รายงาน
ฉบับ
ประมาณ
เดือน
รายงาน
WorkforceTransformationintheDigitalVortex
ซิ
ส
โก้
วิทยาลัย
ธุรกิจ
IMD
จัดทำ
แสดง
ธุรกิจ
จำนวน
กำลังจะ
เปลี่ยนแปลง
สู่
ยุค
ดิจิตอล
digitaltransformation
ระบุ
ธนาคาร
ธุรกิจ
ลำดับ
สี่
เปลี่ยนแปลง
สู่
ยุค
ดิจิตอล
ถัดจาก
อุตสาหกรรม
เทคโนโลยี
สื่อ
บันเทิง
ค้า
ปลีก
รายงาน
ระบุ
ว่าความ
เปลี่ยนแปลง
แบ่ง
สาม
ระดับ
ปรับปรุง
บริการ
เดิม
บน
ธุรกิจ
เดิม
enable
บริการ
ใหม่
บน
ธุรกิจ
เดิม
differentiate
ธุรกิจ
ใหม่
define
สำหรับ
โลก
ธุรกิจ
การเงิน
ธนาคาร
เปลี่ยนแปลง
ระดับ
ปรับปรุง
บริการ
เดิม
รายงาน
การเงิน
ลูกค้า
เร็ว
ลด
ระยะ
เวลา
อนุมัติ
วงเงิน
กู้
ทำ
ธุรกิจ
บน
ฐาน
ข้อมูล
รวดเร็ว
ระดับ
สร้าง
บริการ
ใหม่
สร้าง
เคาน์เตอร์
เสมือน
บริการ
โทร
ศํพท์
รองรับ
จ่าย
เงิน
อุปกรณ์
เคลื่อนที่
วิเคราะห์
ใช้
งาน
พื้นที่
ธนาคาร
ละเอียด
วิเคราะห์
สุดท้าย
ระดับ
สร้าง
ธุรกิจ
ใหม่
ใช้
blockchain
ส่วนหนึ่ง
ธุรกิจ
รายงาน
คำแนะนำ
ทางการ
เงิน
ลักษณะ
ลูกค้า
แต่ละ
เปลี่ยนแปลง
เหล่านี้
บ้าง
สตาร์ตอัพ
FinTech
เสนอ
บริการ
เหล่านี้
ธนาคาร
แม้ว่า
ตอนนี้
กำแพง
ทำ
สตาร์ตอัพ
เหล่านี้
สามารถ
เข้า
แข่ง
ธนาคาร
เต็มตัว
ธนาคาร
ปรับ
ตัว
เวลานาน
เสี่ยง
อนาคต
สูญเสีย
มูลค่า
ธนาคาร
ปรับ
ตัว
ช้า
ปรับ
ตัว
ซิ
ส
โก้
ระบุ
สาเหตุ
สำคัญ
กังวล
ปลอดภัย
ไซ
เบอร์
ที่มา
ก
ธนาคาร
กลัว
เปลี่ยนแปลง
สินค้า
ตัว
หยุด
โครงการ
สำคัญ
รายงาน
ฉบับ
เต็ม
ที่มา
Cisco
Topics

CiscoFinTechBanking

